## protocol
- Реализовать структуру IOSCollection и создать в ней copy on write по типу видео-урока
- Создать протокол *Hotel* с инициализатором, который принимает roomCount, после создать class HotelAlfa добавить свойство roomCount и подписаться на этот протокол
- Создать protocol GameDice у него {get} свойство numberDice далее нужно расширить Int так, чтобы когда мы напишем такую конструкцию 'let diceCoub = 4 diceCoub.numberDice' в консоле мы увидели такую строку - 'Выпало 4 на кубике'
- Создать протокол с одним методом и 2 свойствами одно из них сделать явно optional, создать класс, подписать на протокол и реализовать только 1 обязательное свойство
- Создать 2 протокола: со свойствами время, количество кода и функцией writeCode(platform: Platform, numberOfSpecialist: Int); и другой с функцией: stopCoding(). Создайте класс: Компания, у которого есть свойства - количество программистов, специализации(ios, android, web). Компании подключаем два этих протокола. Задача: вывести в консоль сообщения - 'разработка началась. пишем код <такой-то>' и 'работа закончена. Сдаю в тестирование', попробуйте обработать крайние случаи.
